嘩屌 聽香港的話 高質到

我愛呼吸《聽香港的話》|【高登音樂台】

唔好屌格黎台住先
真心 作詞果班高登仔好撚正
配合埋隻歌個旋律高質到

有時間真係聽到尾
真係dllm sosad

推
荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

高質
輸出革命呀

3:56秒 我屌你

原曲:周杰倫 聽媽媽的話
作詞:高登巴打
主唱:我愛呼吸
MV:菲
Mix：登沃
-------------------------------------------
小朋友
你是否有很多問號
為什麼港人砸了這個家
他們是傻的嗎
不試著用對話
別人在玩選舉
你卻塗鴉牆壁寫你的革命誌
基本法說港人高度的自治 候選特首都是中共的人質
為什麼要反送中的話
現在就為了你好好解釋這段話
回歸後我開始明白
為什麼價跑得比別人快 升得比別人高
中共黑錢買的都是香港的樓呀
大家生活開始變得嚴苛
青年的辛苦裝作沒看見 一年的薪水不夠一坪面
高級官都有外國的戶口
騙夠賺夠撤手就走
挺中共的她
不管誰受傷
黨裡的大大
明確支持她
黑錢的白化
提高了物價
香港的人呀
黑暗中殘存
香港的未來發聲會給你黃牌
低級的信用對待
唉~你牠媽的真(仆街)廣東話
要不聽中央的話吧
回到談判桌吧
他會教你選舉的路
你媽逼我很清楚
你會DQ泛民的同學在議會嫌東嫌西
還會種票你最好寫大家我會和盤托出
和盤托出怎麼會從你嘴巴說出
一間房屋
十三個姓都會裝無辜
中央給你賺的錢幣你要好好的收著
因為貿易戰到時他要告訴傻逼要收割
對了我會遇到黑警察
所以你可以跟同學炫耀你曾經被警察追殺
你路過的也被拉回警署 而且牠還會打人
然後過兩天會在記招上檢討
他們會開始自己說謊不認錯
因為他們跟畜牲開始沒分別
反中共的話
你會受重傷
警權的過大
政府放任牠
城管的手法
對上眼就打
警員沒編碼
投訴作廢啦
香港人我開始明白
為什麼我說了反共的話
被抓到深圳來
將來大家守的都是中國的枉法
有意見的都被人抓去關
中央的黑暗不讓你看見
如意的算盤在牠心裡面
要錢就剁剁香港人的手
交錢出來要麼抓走
親中共的話
下一個香港
禁止你說話
人命被蒸發
香港這個家
魔幻的暑假
二零一九年
支持香港呀
-------------------------------------------

佢把聲都幾好J

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

講到呢場運動係因為經濟問題咁

可唔可以幫手推比更多人聽下
真心我公司都多咗d上咗年紀嘅人開始接觸連登
希望佢哋知道好多人背後做緊好多嘢幫緊香港
尤其是呢啲創作 文宣
一首歌已經表達左好多嘢

首歌入面都有講幾個問題既

有時間聽晒佢

唔覺，係有提中共推高樓價，但重點係講中共用信用評分，Dq議員，種票，警暴去滅聲消除異己

咪講到主要係經濟 主要係錢
垃圾歌唔好推

好好聽

高登音樂台一直高質

等左勁多日 佢一早擺左喺YouTube等佢首播

唔計五毛 淨講改歌同做新聞隔離登真係算係咁

由經濟問題講到政治問題
發現唔同途徑發聲都會受到打壓
副歌都有唔同層次講個問題
反而經濟只係第一段提過

真心唔知你做乜9

依個真

岩岩睇youtube先見到
即刻share

高質到呢

高登淨係漏奶同qbear都屈撚哂

勁

推到返大陸

高質

屈到仆街

希望得 加油

起碼推比多d人聽先

推

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

推比台灣人睇到

thx巴

兄弟爬山各自努力已推

整體嚟講有點出問題：中共嘗試改變香港嘅制度，黑警濫權、港共充當傀儡無維護港人權利、自由被剝奪…

係開頭將問題講到係經濟問題、青年人生活壓力問題嗰度，唔係咁準確…

pisho

認真，post喺台灣ptt 有冇得諗

有呀你po

有料

首歌帶出好幾個問題
如果有人覺得淨係關錢事
真係無野好講

推到比台仔聽

各自努力

不嬲都有聽
同埋晴天林

好撚高質

有冇人可以放上品蔥

高登記者同埋音樂台真係超高質

你應該只係睇完第一段就冇睇落去
算吧啦，柒左唔好兜

下
高登原罪嚟架喎

兄弟爬山 各自努力

其實而家高登係靠呢兩樣嘢撐起

好聽，高質

高登搞直播同原創愈黎愈超越連登

點都好
兄弟爬山 各自努力

對了我會遇到黑警察
所以你可以跟同學炫耀你曾經被警察追殺

你閱讀拎f?

真係唔係好笑得出架

好耐冇聽歌，聽到有少少想喊

又真係改得幾好 keep住loop

Tui俾多啲人聽

痴撚線
好撚高質

台仔聽到未

痴撚線好撚高質

香港的人呀

u know that feel bro..

第一句我以為係周杰倫唱

一路覆一路聽

正

兄弟爬山 各自努力
幫手連登外面唔同地方SHARE

點解把聲可以似到咁

果位巴打把聲好J
btw
兄弟爬山 各自努力
幫手連登外面唔同地方SHARE

好正

果位巴打把聲好J
btw兄弟爬山 各自努力
幫手連登外面唔同地方SHARE

超高質

真係聽到好想喊

又幾正喎 推

真

就改左歌詞都完全唔覺得係翻唱

有冇手足可以放到上其他forums 台日韓都好

我一直係到loop緊

咁如果你比人搶哂D錢, 妻女被強姦, 係咪就係經濟問題同性問題呢?

我屌你咩, 呢個係公正公義問題呀!

幾唔錯

高質到咁😂

好sad 好好聽

痴線好高質

高質喎

老人院嗰邊一向高質
只係嗰壇已死, 完全無人
只能專心改歌, 同做網媒

可唔可以幫手推比更多人聽下
真心我公司都多咗d上咗年紀嘅人開始接觸連登
希望佢哋知道好多人背後做緊好多嘢幫緊香港
尤其是呢啲創作 文宣
一首歌已經表達左好多嘢

兄弟爬山 各自努力
幫手連登外面唔同地方SHARE
最好做到多國SHARE

真
推

push

Pish

兄弟爬山 各自努力
幫手連登外面唔同地方SHARE
最好做到多國SHARE

咬字清晰版周杰倫

好撚高汁
好撚正呀

填詞果班真係鬼材

Ok

聽到想喊⋯高質到

好撚正

好撚堅

你當係產業轉型囉
以前就做Forum
依家討論比左連登做 自己做網媒

無論改詞
唱者
剪接
拍攝
混音
都十分好

隻維尼笑撚死我

仲要好好聽

係

越聽越sad...

同原唱無乜分別

識貨

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

send 去台灣

好好聽推到多啲人聲到我

蝗語啲詞真係好似鳩填都得
Chorus 改哂屌你老母呀都好似啱音

音樂台

閱讀理解拎F?

Good but sad

高階絲唱得好過原唱
不能肯定更多

屌 香港這個家

屌 咁講又似之前果d屌你老母西呀屌你老母東既

依首男女分演黑警手足 印象好深

咁咪幾好囉兄弟爬山

雖然話討論區嗰邊畀風向撚主導

揾人repost過台灣ppt
推到杰倫唱

好撚高質呀

聽晒
又喊了

高汁
另外挽歌填詞果首虛作無聲都好正

開始多人覺得sad了

奶共wo

巴打你NUMBER都細
識d野
BTW兄弟爬山 各自努力
幫手連登外面唔同地方SHARE
最好做到多國SHARE

今年睇番高登音樂台真係好正，尤其漏奶唱嗰堆歌

Push

睇到眼濕濕

Not bad

好高質！！！！推

歌詞高汁

其實呢d文宣最好唔好提經濟問題 對家有用呢個角度攻擊運動
一黎有機會將運動貶值成同其他民主國家因失業加稅引起既示威同level
二黎其實運動係誇階層 唔係所有人都經濟原因支持運動
三黎同五大訴求無直接關係 雖然樓物價問題係有機會可透過民選政府緩解 但唔係呢次運動目的
要填詞都填左媒體控制 新聞自由 文化侵略 法治崩壞呢幾方面先

兄弟爬山 各自努力
幫手連登外面唔同地方SHARE
最好做到多國SHARE

杰倫就

睇到眼濕濕
呢半年發生嘅事

高質到 推爆佢

聽得明既係sad d架

好撚好聽

要connect台灣手足po上fb比佢地睇

其實好多歌都高質
只不過旋律問題 會令人容易記得d

個唱法都好周杰倫

幫幫手 改埋 黑警很忙啦
高登一首 連登一首啦
似樣啲

認真 幾高質

高登真係高質過抄登好多

高汁 推
推到台灣人都識唱

高質！

高登音樂台淪落到要黎連登宣傳

香港的確係因為中共同政府搞到民生經濟咁差
而我地五大訴求中想要民主 想要真普選都係想兩樣野
1. 脫離中共干預
2. 搵個人出黎代表到香港人
而個個人係可以解決香港面對既問題 講到尾 雖然運動唔係為經濟 但我地爭取完我地要既野之後 其實都係想令香港經濟變好

高登音樂台高質

我覺得經濟問題同政治問題程度差唔多
老實講如果唔係生活無希望，會少好多人抗爭
從經濟到政治 所有問題都要面對
首歌有講唔準發聲，人命會被蒸發，黑警問題，仲有中共既專橫，亦有叫人stand with HK 。
首歌的確唔岩比藍絲，佢地會覺得係黑衣人搞爛經濟。 但作為對外甚至對中國既文宣，我覺得一流，又有新意。

台仔聽

我唔係打手
亦都同高登無宣傳 無關係
只不過係
兄弟爬山 各自努力

唔係好明你咁講想化分定乜野？

私怨大過天，典型child登仔

好撚高汁

聽林鄭摧毀這個家仲sad

推上國際

好好聽 不過虛作無聲都係第一

係好到好入肉

高汁

高登音樂台有這場運動其他歌
呢首只係其中一首

不妨到高登音樂台去搵下關於這場運動嘅歌，你就會改觀

笑下笑 我喊左

高登記者好勇敢

林鄭月娥 give you up
林鄭月娥 let you down

呢首歌俾台灣人聽就啱了
親中共的話
下一個香港

二零二零年 都要支持香港

[突發] 大家嘅facebook可能已經俾政府收集晒

入嚟推

Dllm聽到起雞皮，把聲又正，d詞仲正

無力一推

點會呢
Hkg丶lihkg啲admin都心胸廣闊啲、大方得體
互相交流等於互助進步

屌 好sad聽完

高質
btw我唔明兩登互屌黎做乜
大家都好有自己風格敵人一致
但偏偏就因為唔認同大家家風格互屌

漏奶最癲係唱vitas

雖然唔明點解個mv咁多位都係屯門

Ho Lun charm wo diu
呢一年喊太多

痴線

好高質

b

推到 周杰倫唱
各位手足Share 比台灣既朋友聽

警權過大個句點解唔播啲行過 理論都俾人打嘅片

幾好，唱果個都高汁

又唱得幾好

檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

幫推PLZ

超掂

幾好幾好

聽到眼濕濕係咪我問題
歌詞入肉 唱果位巴打把聲好岩feel好好聽

聽完第一句都係「嘩屌 痴撚線」

好聽，但冇講反送中。

Post佢嘅核突支那快爆煲

佩服

好聽！

推
反攻支那，進攻台灣最佳文宣

人哋咁多節目係中國
分分鐘告你改佢首歌

要俾台灣朋友睇
好好利用手上既選票
千奇唔好變成香港咁

超高汁

歌詞有反送中呀唔係咩

好正，愈睇愈傷感

雖然唔係最喜歡嘅編曲

聽多幾次～

高登仲有咁高質既手足

真心高質

隻維尼

不用分這麼小 大家都是登

cls 高汁到

Mv同歌都勁高質

好撚高質
pish

重點係唱得好聽過杰倫

搵唔到高登post條link
有冇巴打有？

用慣咗非重要post不推文

原曲同依首都聽到眼濕濕

好撚痛

我將呢首歌發左比大陸d人聽,佢地都開始有小小明白香港咩處境

推 幫到中立理解成件事

其實諗返最根本 點解想要普選
除左彰顯民主之外
就係想由我地話事 俾返個正常既生活香港人
經濟問題 年青人冇出路係成個社會好根本既問題
都係一個好多人願意捨命抗爭既理由
所以其實放開頭係完全無問題

青年人生活壓力又唔講得 呢d唔係社會問題係咩？

推
另一種方式講呢場運動

建議搞地區放映會播片無限loop

高汁推

Pppo

推認真post

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

推
香港人的2019年

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

幫幫手推下社福界聽日罷工行動

係安居樂業仲邊有咁多人想要改變制度

例子: 英治香港、新加坡

打緊LOL瘋狂傳開去台灣

條片啲畫面

高汁到爆 回家了

好撚勁

推到比姐撚唱

改歌由頭到尾連登都唔係高登嗰皮

搵人去台仔論壇開POST啦

聽到好想喊

根本高登係高質啲

聽到「香港的人呀」呢句開始嚟料

習大大堅似維尼嗰首都係

蝗語

連登音樂台 幾時可以出番首都係咁高質ge

高質 推

好高汁 推

屌，我無高登ac，係呢到推

題外話，尾二兩句
2019呀，支持香港呀
改做
支持香港呀，直到永恆呀

會唔會仲正

成首歌真係似同台灣人講
支持

聽到熱血沸騰, 希望香港人唔可以就咁放棄

把聲

Keep 住強調係中共

手足
真係為佐手足而堅持

lm

好想喊

隻歌好難聽，但歌詞ok

小朋友做野未

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

必須要幫推

神作👍🏻

拍案叫絕

。

真高質

想喊

push1push

我喊咗

聽到眼濕濕

推~

無話過唔講得，只係覺得如果以為經濟問題係整個運動嘅根本原因，就會以偏概全（當然首歌只係提及經濟問題，但無話係根本或者唯一原因，所以我無否定呢首歌嘅價值）…

將政治問題歸咎於經濟底因，係典型馬克思主義嘅諗法…

睇返今次運動，有唔少支持者嘅基於對自由同民主嘅信念，去挑戰極權…佢哋好多係不愁衣食嘅，例如梁繼平，以至近期唐唐個姪女…呢樣正正係仆街港共同支共忽略咗嘅＂後物質主義＂…

唔通佢俾多啲錢香港人，買走我哋嘅自由同政治權利，我哋會接受咩？

你究竟有冇聽哂 邊撚到淨係講經濟？

Cry

啲詞好正

高登音樂台一向高汁

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

高汁文宣要推

一開始聽會笑，聽到最後會喊.....

香港金總終於接受網上會員申請啦

呢首真係幾好聽
輸出台灣一流

痴線 真心高質

推俾普通話人聽

喊出黎

要係佢地選舉前推爆佢啊

好撚正 好撚中

勁高汁

真心客觀覺得好好聽

Cls 極高汁 無重覆d rap 又入耳 勁

先唔講佢有無表明係咩原因
填到個詞岩音都夠難

淨係冇廣式國語呢下都抵讚
推

本身打算post
但冇ptt ac,好似冇得再註冊，屌

真係幾好聽既又

push la

高汁到爆

正呀

推。聽到心upup

聽到眼濕濕
Sd左比個台灣fb page 希望台灣人都聽到

高質到想喊

所以你可以跟同學炫耀你曾經被警察追殺

p

正 可唔可以輸出比台灣？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

高登記者+高登音樂=高登清泉

推 好好聽

推，要對外宣傳下

高汁到

握

如果有PTT account嘅手足唔該poㄧpo

推 好正

回老家了

唔講政治先

其實係ＯＮ９都知香港係洗黑錢天堂

唔係呢個常識你唔知掛？
香港經濟上咁撚自由，
如果我識人，我都洗撚埋一份添，
可能我唔撚識個邊啲人

香港呢個地方真係唔缺人才

推！！！！！！推到台灣聽到

再推，最後一段真係畫龍點晴

10,934 views

放上PTT 俾班台豬

唔可以咁叫人呀

推，好正

真係DSLMHC

推比台灣睇

16萬 果然係弱智

推俾中台網網友產生共鳴

有時音樂會比直接講道理更容易打動人

你做乜撚嘢啫？

問題係冇account

推啦

睇youtube d留言仲正

2019聖誕交換禮物 (冇圖)

推

屌 高質

好好聽 推

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

好高汁

根本係多方面問題，經濟係其中一樣

光復城城 時代革命

好鍾意有一個叫 高階琴拿手 嘅絲打 把聲好好聽

推啊

近排有聽返漏奶嘅聖子版帝女花
仲有歌詞版東京熱

T

輸出革命
已share俾台灣朋友

btw唱歌嗰位巴打把聲幾似周董

重讀小學啦你不如

呢邊仲衰

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

光復香港
時代革命

好傷心，但好好聽

屌
仲要係用周杰倫啲歌

咁多位唔該一齊send俾台灣人睇！！

香港人 咁高質得唔得架

有冇方法Tui返去俾台灣人聽？

一登

推
要share比台灣人

幾好聽

真係好高質
越聽越傷感

大家一定要加油

未聽先推

仲有普選

高質推

舊登除咗個譠之外都仲keep到質素

台灣係咪有蘋果日報 可唔可以叫佢播下

高質幫推

推到你老母都睇到

真高汁多水

真 平時翻工都係聽佢地

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

好正
推

好聽

好正呀 推

勁！

推 聽到喊

呢個要推

屯門牛 所有手足...

唔推唔係人

你閱讀理解拎咩
好奇

痴線！巴打把聲好好聽 發音好標準 歌詞都高質又押韻

Push.

冇撚得輸

必推

Push./.

神作

神作.

推到台灣人都識唱

又可以學粗口

屌你雖然幾反感班音樂台小圈子
不過呢首真心唔錯

講到連登有好過咁

推俾台灣人睇

盲屌隔籬台係高登仔先會做

弟兄您邊間教會

agger

高登本來就係no.1

你過去膠登見識下咩叫完全無人先

都唔係好多小朋友啫

推比多啲人聽

推返上去

高汁到傻

你係咪坐住咗個腦
高登二次不嬲都係最高質

超撚好聽屌

都唔知笑好定喊好

真係好能正～

傳開去

高質，推

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

見到隻維尼係到跳舞就笑死

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

高質到好癡線

真係悲但真

幫手傳埋去比台灣啦

好高汁 要推到去台灣

勁
推

咁輕快嘅歌但聽完會傷心

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

上返嚟

Yes sir

作得好好

但無提到人口清洗，文化侵略，有少少可惜

永不原諒

好好聽
眼濕濕

d詞

真心好聽

聽到好傷心

聽晒
真係值得聽晒

嘩好聽到

高汁
既好聽又感慨

詞手解讀
請不要當獨立一首歌聽
此系列共分五部
觀看順序
1。聽香港的話
2。前線不會飛
3。一齊走的秘密
4。待續
5。待續

你咪話收到詞手訊息。你哋聽錯順序
共分5部曲。講緊一個後生仔嘅故事

詞手解讀
請不要當獨立一首歌聽
此系列共分五部
觀看順序
1。聽香港的話
2。前線不會飛
3。一齊走的秘密
4。待續
5。待續

台灣文宣有用

好聽過原唱 推
#光復香港時代革命

睇到中大嗰幕真係....

我夠膽講 係毫無破綻!

正

高質到離撚晒譜

高汁！

聽到好Sad

第一段講回歸之後香港真係好中
講哂每一個香港人心入面果句

P)ush

高質到

聽到喊左出黎

又返工又返工

香港人唔會為咗錢而出賣良心

好高質!

中晒 好聽 重新定義首歌

d 普通話

好歌一首

高登音樂台facebook直播音樂頒獎典禮

very nice indeed
p cant push but push

好po再推